［21-5-2019］股市直擊+波神信眾區

開左市喇喎 冇人開